Демо проект.
=========================
Техническое задание:
--------------------------
Необходимо разработать API для работы с товарами.

Каждый товар имеет, как минимум, следующие характеристики:

- Название;  
- Цена;  
- Владелец;  
- Статус.  

Должны быть реализованы следующие методы:

- Создание товара;  
- Редактирование товара;  
- Удаление товара;  
- Покупка товара пользователем;  
- Получение данных о товаре или наборе товаров;  
- Получение количества активных товаров определённых пользователей (агрегация должна быть реализована в SQL-запросе).  

Пользователи должны быть организованы в виде отдельных сущностей. У товара может быть только 1 владелец. Покупка товара пользователем должна менять его статус на «продан». Цену товара в механизме покупки учитывать не нужно.

Возможные статусы товаров:

- Активный — может купить любой пользователь, кроме владельца; владелец может сделать неактивным или удалить;  
- Неактивный — нельзя купить, владелец может сделать активным или удалить;   
- Продан — уже купили, нельзя сделать активным, владелец может удалить;  
- Удалён — неактивный, нельзя купить или сделать активным.  

Требования:

- Реализация на Go или Node.js;    
- Код должен быть рабочим и готовым к запуску;    
- Сущности должны быть организованы в SQL-базе данных (например, PostgreSQL);    
- Запросы данных должны быть реализованы без использования ORM;    
- Код должен быть размещён в Git-репозитории (например, в Github или Bitbucket);    
- В репозитории должны присутствовать файлы миграции БД, либо схема модели данных;    
- В репозитории должен быть readme.md в котором полностью описан функционал и инструкция по запуску.  

Будет плюсом:

- возможность запуска одной командой (docker-compose или Makefile);    
- пользовательский интерфейс для взаимодействия с API.  

Запуск:

- Установите Go, если он еще не установлен;    
- Скачайте проект на ПК и разархивируйте его в удобную папку;    
- Запустите консоль и перейдите в папку с проектом командой `cd "пусть к проекту"`;    
- Выполните команду `make run` или `go run .` ;    
- Откройте в браузере страницу <http://127.--1:8181>  

Команды Makefile:

- help  
- build  
- run  

База данных:

- База данных создает автоматические, если её нет.  
- В качестве СУБД используется SQLite.  